【軍犬政府】不如整張文宣圖係有隻狗指住柒柒柒個柒頭

我相信個文宣效果一定會好震撼
揚開咗之後
就周街問啲狗究竟係狗大定係柒柒柒大
然之後記者朋友都可以就此喺狗記度問啲狗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳